今日情人節，估唔到我老豆........

佢同左我老母去拍拖
之後去咗食嘢
食大家樂
但係都講到好似係五星級酒店
Dad : Valentine's Day menu:
粟米肉粒飯 + Cappuccino = Show me your love 飯 + 加倍情濃
好撚閃呀

Cafe deCarol

閱

情人節快樂